［10.1 反省］今日既人數係徹底地證明左，香港人現階段係有所退卻！

***本內容回覆主題後才可瀏覽***

清有心

善用起底

yeah

係
簡單d 接受現場
係現有情況做最大化既野
唔得 都要最大化攬炒

係，最重要係個心要keep到團憎共民主之火，到機會來到果日先燒得起，要小心唔好變支那咁火都滅埋，即就算唔公開講民主，都要杯葛班愛國撚，keep住仇恨，例如邊條親保皇黨選業主立案法團，都唔撚投佢

我而家唔太在意人數 淨係知道自己會出就夠 反正做咩都會有人唔滿意/唔係自己預期 知道自己唔會麻木唔會停落嚟就夠

成日聽啲人講食黃店當抗爭又係好on9 其實食黃店已經變咗日常生活習慣 似係成日冷嘲熱諷嗰班真係當黃店係抗爭多啲

係，黃店變咗生活習慣
就算唔食黃店都會避咗啲連鎖藍店先

革命就是請客吃飯

玩到戒嚴 見人濫捕
只可以盡量玩膠 減少自己成本 又可以集氣
（以最低成本，增加政府管治成本）
無權力者的權力

認輸了

推

仲講反包圍

呢啲咪就係支那奴隸心態

事實係，但主要原因都係重狗，集合唔到，呢個時候，亦唔適宜硬碰，做好配角就得，要記住，我地唔係主角

食黃店抗爭唔好笑，
事實係而家建立屬於自己嘅經濟圈
仲可行同有效過喺街頭推翻政權。

Tui

今日有草船借箭既效果
根本唔需要出街 都有好似好多人示威既感覺
時局去到好似草木皆兵 只要識講廣東話就當你係黃絲咁

咁你有冇出?
日日係到唱衰

今時今日仲敢企出黎既都算勇武

一開始我以為你又喺度放負，屌啲人今日點日唔上街，睇完篇文之後我先知原來你都好心水清，頭先係我誤會咗，唔好意思

共勉之，今晚嘅獅子山真係好靚

*點解

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

香港人睇緊國際台戲 鬥硬一定唔夠打

請先起底

以前要成班手足先引到一小撮狗出嚟濫暴，而家淨係擺部機播《榮光》就做到了

鬧長命來睇，係

又放負

都唔知成班屈毛黨不停叫人起底先係做乜鳩

睇啲留言都知點解連登同cctoy越嚟越乞人憎
內文唔睇唔反駁，淨係識起底話人五毛PR，
完全接受唔到人哋唔認同佢哋嗰套抗爭手法

點睇移民

呢條友由上年運動開始已經不斷唱淡次次叫人唔好出

詳情自己起底

如果國際唔出手的話，香港人有冇plan B

我覺得移民本身係冇絕對嘅對錯，關鍵在於移民者係以一個咩心態去移民，想過一個點嘅人生呀嘛。如果佢係決定出走海外去打國際線嘅話，移民絕對唔係一個壞嘅決定，相反如果佢淨係想走難然後喺外地活喺平行時空，我唔阻止但係好肯定重光嘅香港佢哋一定冇份

而家國際假假地都出聲啦

我成日諗，其他國家都係自己利益行先。如果有一日國際間傾掂條數 點樣重新分豬肉而喺呢個情況下中共又未亡國的話，香港人會唔會死直？

我哋依家其實同九七嘅時候一樣係冇任何地位，所有嘅前途都係由其他人決定。只要國際間喺某個程度嘅時候承認咗香港嘅情況都可接受嘅話，到時再出嚟都冇撚用。

你自己唔敢出就係度唱淡

樓主死喇，係連登講真話

我反而認為香港先係傾掂數嘅關鍵，
外國同中國都係用香港呢個中間人嚟賺錢，
包括外資可以喺正常制度下做中國市場，
同埋中資要靠有信譽嘅平台連接外資。
香港而家被強姦到咁，經濟上其實對佢哋都冇好處。

咁呢個時候 走難就係唯一出路

起左底 thanks

拉

人血好味

食飯抗爭支那狗

係啦連下sir!
大家起下底就明

係就好 我都想快啲俾佢isis式處決 對得住良心又唔洗再煩 一了百了

恐懼撚 怕事撚
自己唔敢出就講到出嚟係冇鳩用

上年到而家 冇人出會逼得出呢個局面 食屎啦你

好似黨安法立左之後，10點鳩叫冇錯係靜咗落嚟
但去到7.21，8.31，還有12個參選立法會既泛民被DQ之後嗰晚
10點鐘嗰下出面啲人叫得好響
香港人其實仍然很在意呢啲不公義既事情
正因為咁，我對香港人仍然有一點希望!

上年年中到而家
都係散水主義
你哋邊個夠樓主咁堅持

樓主已經出左好多個吹淡post
利申今日冇出，但從來冇放棄過

連燈仔努屌連燈仔鼓吹送頭, 連燈仔又努屌連燈仔PR五毛分化L, 連燈仔表示已經輸左, 卻被連燈仔反問輸乜? 連燈仔不同意, 說連燈仔又打飛機, 連燈仔不厭其煩, block 9連燈仔, 說連燈仔又浪費了一個ac

同食黃店都叫自己 keep 住道火, 唔好忘記

國安法

最怕連那一點都沒有了

多謝提供資訊 佢講得好啱

呢隻五毛狗好勤力, 平時就引用KOL既言論斷章取義帶風向

pull

我完全同意，其實應該掉返轉做，玩狗根本就係想要做主角，主動搞事引你嬲引你出去，我地其實應該要孤立佢地，所有記者會唔好去，行街見到狗就過對面街行

實有人鬧點解行得正企得正要避佢地，因為你行得正唔正，佢都係會搞你，你避開佢地一來可以減低被捕風險，二來做到孤立佢地，你想像下讀書果陣你有冇試過孤立同學或者被孤立，就係果種感覺

由古到今，要成功就要trial and error，一條路唔得就搵第二條路，但而家俾我既感覺就係error and error，不停行緊一條錯既路，今日得到d咩？女記者被性侵，隻狗笑笑口冇後果，幾十人被濫捕，d狗又係冇成本，呢幾單新聞過兩日又被洗走哂，跟本對佢地黎講就不痛不癢

最緊要係，佢地只係政權既走狗，就算打贏哂佢地都係冇用，只會再引黎更大力既打壓

要對準政權，就要從佢弱點著手，佢既弱點正正就係香港人既強項，即係錢，香港人咁有錢，只要多d人全力儲錢，盡力減低消費，個GDP一定唔掂，再加埋移民拎錢走，樓市股市都會冧，極端例子你當香港首富頭幾個一齊將副身家同業務撤出香港，你估香港會點？

國際線好可能好耐先成功,就算中國變北韓鎖國, 中共都可能可以捱好耐,甚至永遠都唔倒台,而香港人可能已經死絕/同化哂

老實講，如果以舊年嘅人數，銅鑼灣一定能夠做到反包圍。點解今日唔得？咪就係因為人數唔夠囉，唔夠人比對家成功逐一擊破，根本冇得玩。
剩係睇第一句已經覺得on9 同啲鍵盤戰士有咩分別
人數唔夠係事實 但講到夠人就反包圍乜乜物物全部係你假設出嚟

咪講到對家冇進步過 今時今日班狗根本唔同哂
一年前行街都未必即拉 企定定俾你玩雷射燈都要等上頭order先做嘢

剩係識屌自己友唔出 唔屌下行動搞手成日話自行承擔風險 咁正常人覺得承擔唔到 都要跟你個套行？

最好笑有班人比人迫到上山先抗爭到又以為自己贏一場

出街都係成本...

你連PR都唔配 只不過是一隻臭五毛

睇完你成篇文 差啲以為自已睇漏野 再睇多次
給果發現你成篇文就係叫大家散水

你就緊係可以散水啦 你散水可以當無事發生過 對你來講零成本
但現實係有手足坐緊 仲有2000幾人等緊上庭 10000人被濫捕
佢地行前一步 結果發現後面啲人散晒水 一定好後悔自已俾人水左出來

依家邊有遊客呀ching

所有大商家企對面,你個經濟圈養少少自己人,可以有咩效用
不過可以保持大家團結抗敵就真,精神作用較大

最簡單既嘢偏偏最少人做

本地遊客啊.. 大把港豬今日係銅記照舊行街啦

一直以嚟嘅矛盾大對決
送頭/忍耐
行動有用定無用
點講都係正反都有道理之處
好睇個人取向企邊一邊多
如果選擇街頭發聲到底嘅一定要有心理準備被捕以及人數只會單薄呢個的確係現實

最不幸嘅係我地一直表面團結實質鬆散而無序
藍絲與狗一直恥笑緊我地互相嘲諷同批鬥
食黃店 撐黃圈 推推下都有得互鬥
做食客嘅都要拎黃店大聲公審唔識溝通為先
從中又有人恥笑食黃店抗爭嚟抽水
那邊箱一班黃衛兵搵批判對象鬥黃

兄弟爬山 各自努力
而家覺得呢句可以收返埋
唔會再有人守住大家嘅初心

係咪前面有手足中伏犧牲,後面所有人都要情感行先一齊送死?
唔好再用情緒勒索

或者你啱，但係其實我想表達嘅係，香港人應該記住九七年嘅教訓，今次無論點都要掌握住主動權，就算係大國間嘅角力我哋都必須要話俾人聽，呢鋪我哋都有張櫈仔喺枱邊

樓主散水主義由上年反省到而家
見到大家終於覺今是而昨非
一定好安慰

已被捕嘅人，根本有部分就係因為聽咗呢啲咁仆街嘅情緒勒索。

大商家為咗賺錢會配合當地政府
但中共並唔係現代政權 就算你跪到五體投地奶到雪雪聲
要共你產時絕唔會留手
黃圈作用係留一條潛在退路同做自己友嘅救生艇

只識得冷嘲熱諷嘅人其實係無能
你一反駁佢，佢就只用“兄弟爬山，你分化，哈哈，又話不分化嘅？“，呢d語意空廢嘅詞句

真正有料嘅就唔好去插人，做得比人好，眾人就自然buy你

如果你認清現實係 而家已經得番走難呢條路。
如果唔走，只會同化做支那人。

OKAY 咁散水啦 反正我都話左我做返港豬算
當我無覆過

問題係好多偽黃店，當你以為係幫襯緊自己人，其實送緊錢畀對家你都唔知

就算係真黃店，佢哋賺咗錢係咪會捐返畀手足？唔係嘅話，咁幫襯黃店對整個運動有咩幫助？

唔係想潑冷水，但的確越嚟越少人行出嚟抗爭，只係食下黃店就當付出咗

照濫捕架啦 佢理得你係咪港豬

善守者，藏於九地之下﹔善攻者，動於九天之上。故能自保而全勝也。

同意樓主，
但我認為行街空裝不正面吊狗
也並無不可

你係先好講啊 你做港豬好過喺度gigigutgut啊

大家要自己衡量自己可以行得幾前
唔好限死自己既抗爭方法
低成本都可以有效果，買報紙買股票都可以上國際頭條